再多118宗本地確診個案 新增直銷公司群組

本地個案中，62宗與早前個案相關，當中48宗屬於親友聚會。今日新增何文田怡安閣「Star Global」直銷公司感染群組，至今有6人確診及5人初步確診。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君說，公司主要進行直銷及人手培訓，地庫有售賣紅酒及化妝品，能容納100人，擔心有更多人感染，部分員工星期一曾到去太子利美大廈培訓，直銷場地目前已關閉消毒，員工可能要接受檢疫，警方亦已協助追蹤。

她說，堅城梁氏建築公司在觀塘創紀之城11樓的辦公室再多1人感染，大廈1名曾清潔同層洗手間的清潔工亦確診，群組累計涉及25人。

直銷 病毒

傳銷撚

支那畜地盤

而家好多支那傳銷撚落番來香港開工啦

直銷群組果到識得有幾個朋友黃到金

幾時會有吹簫群組

LB你都有今日啦

係味即係Eng

有商業大廈提供埋住宿比呢d支那畜

...

BRIAN CHA中招未

嘩呢簡野仲未死架?十鳩幾年架啦喎
之前仲好似改左名

潛入旺角傳銷公司幾個月 你問我答

近期有追開/讀呢間 石天（中學）既人都會好清楚
我地出左幾個高收入人士 又買樓 又渣波子 又買錶
整個頭都4000蚊 家陣疫情 4000蚊已經做到好多野

然後莉姐(許巧莉 41 準備升42) 係石天中學搵到兩位下線

分別係第2位老千:湛灝霖同第3位老千:佢女朋友關嘉儀

兩位做到風山水起 又買樓又買錶
成日話SELL到貨比人係自己本事 一買一賣
但會唔會有sales 會sell到個客成身債 破哂產?
湛灝霖仲係中學個GROUP入面搵食 比人拆穿左就同人嘈交

莉莉BB 亦都同樣係中學GROUP搵食 仲話有好野益大家
大家快D做佢既38

佢D朋友叫解釋下間公司背景 產品
就話人唔了解佢 有人作野打擊佢間公司
大佬呀 我地做客戶都想了解下公司既產品啦

第4位老千 : 感恩姐(黃錦恩)

E位黃錦欣睇黎真係不嬲都大仆街黎，識著佢既朋友真係慘

佢中學嗰陣時已經識得成日搵着數 之前仲有幫元氣壽司賣廣告
可能佢覺得自己讀ece懷才不遇所以轉行做老千

究竟真係uber eat搵佢定係佢自己叫外賣然後扮KOL呢？十分好奇

講到幾咁想幫人 要幫人發達
實際係要人借錢借到盡 升做41 咁佢就可以湊夠6個41 升做42
睇黎佢幫人負債係有一手

伯母洗緊既1萬蚊 洗完會折福
污糟錢黎 成手血呀伯母

第5位老千: 鵬燕玲

身為幼稚園老師 呃左人40萬 幾時還返D錢比人呀?

呢堆老千為左錢不擇手段 連有精神病患既人都搞
為左錢 令到人冇左份工 再借左財仔40萬 人地點哂你名呀
許巧莉 湛灝霖 關嘉儀 黃錦恩
你地點樣補償返呢位苦主? 人地就黎要跳樓

成班大陸喱

傳銷臭雞 專呃身邊d朋友上去 為既只係令到自己可以上41 入面d人比人洗曬腦 日日搞埋d心理堂 紅酒班 依家有人確診真係傳銷死全家